［誤中1001] 曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [826］

馬達踢緊乜柒

Greenwood啦屌

慢到學咩人搶

蘇狗無論咩比賽換人都係慢到碌柒咁

好多斷波個個都係

BW同馬達今場好一搬

今場兩閘好唔掂

個topic柒撚到

今場真係麻麻

slow

乜撚嘢topic嚟

畀T仔踢陣得唔得

Chong

換人未。 對面真係好廢

topic咩料

又豬

開撚過啦 屌

慢到 我都開左了

Dllm chong

馬達雖然個態麻麻
但都交到幾下靚波
始終個腦唔會退化得好西利

好快推完

個topic

換人未？